﻿001	…キラーズの反応が消えてしまった
002	暴走の気配はまだないけれど…<br>早くマスターを見つけないと	VO_tyrufing.tyrufing_sys_0018
003	それにしても、<br>この世界の方々は不思議な力を使う…
004	それに…彼らからキラーズと似た空気を<br>感じるのはなぜなんでしょう…？
005	それはアルケミィじゃ
006	ウロボロスさん！	VO_tyrufing.tyrufing_sys_0025
007	この世界はアルケミィの力を利用して戦う<br>うぬがうまく戦えずにいるのも<br>アルケミィをうまく使えておらぬのじゃろう
008	それなのにうぬは魂に反応があると言う…<br>うぬの魂と呼応するものがあるのなら<br>それがうぬの探し物かもしれぬぞ？
009	アルケミィ……<br>この世界の理にもあるんですね…<br>私のキラーズいえ、魂が呼応するものが	VO_tyrufing.tyrufing_sys_0045
010	わかりました、諦めずに探してみます！
011	フッ…初めて良い顔を見せたな…	VO_uroboros.uroboros_sys_0045